青春豬頭少年新作雜誌預覽圖

第8卷標題
青春ブタ野郎はおでかけシスターの夢を見ない
青春豬頭少年不會夢見外出的妹妹

約１年ぶり――
10月10日に発売となる「電撃文庫MAGAZINE Vol.58」にて、
空と海に囲まれた街で始まる青春ストーリー『青春ブタ野郎』シリーズがいよいよ再始動します。
この連載は、2018年発売予定のシリーズ第８巻の先行掲載なので、連載を読みながら文庫第８巻の発売を楽しみにしていてください！
そして連載に合わせ、扉イラストにはイラストレーターの溝口ケージさんの描き下ろしイラストが！
気になるそのイラストの一部を、少しだけチラ見せいたします。

久しぶりの麻衣さんと咲太のイラストはいかがでしたでしょうか？
翔子の優しさと麻衣の勇気で救われた世界で二人がどう物語を紡いでいくのか――。
いよいよ麻衣さんの卒業を目前に控え、二人の関係はどうなっていくのか。
咲太の妹・花楓もがんばる新章をぜひその目でお確かめください！

補番圖

正
又有得睇佢地鳩up物理

麻衣

翔子小姐係迷唔會再出現